{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040399",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 연지곤지 팜캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 基準人数で予約すると追加料金が発生することがありますので、超過の際には当日現地にて決済しなければなりません。 追加人数入室の際にはペンション管理人と相談してください。追加料金は当日現地にてお支払いします。 宿泊しなくても、追加人数として計算され、追加料金が発生します。 ペットが可能な宿泊施設でなければ、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があり、当日現地にてお支払いいたします。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 二重予約の際は、先に予約された予約件を優先します。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内としては予約特典、個別バーベキュー、キッチン客室、禁煙、グランピング、プール、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車可能、ファミリー渓谷の隣接があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数で予約すると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "基準人数で予約すると追加料金が発生する場合があります。超過の際には当日現地にて決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加人数入室の際には誰と相談すればいいですか？",
            "answer": "追加人数入室の際にはペンション管理人と相談してください。追加料金は当日現地にてお支払いします。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットが可能な宿泊施設でなければ、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生する場合があり、当日現地にてお支払いいたします。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更される場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差がある場合がありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約の場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約の際は、先に予約された予約件を優先します。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内としては予約特典、個別バーベキュー、キッチン客室、禁煙、グランピング、プール、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車可能、ファミリー渓谷の隣接があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 519
    }
}